# Отладка кода в Visual Studio

Чтобы отладить код в Вижуал Студио, необходимо проставить точеки остановок там, где вам нужно. Это делается при помощи клавиши F9(Fn+F9), при заранее установленном курсоре на строку, на которой ты хочешь остановиться. Далее тебе необходимо при выполнении программы наблюдать за изменением переменных.

#Программирование 